新彊人權challenge，啲圖好多人未睇過

post圖去instagram /facebook/ whatsapp
tag 5位朋友
#新疆人道問題
#下一個是香港

[慎入有圖]聲援維吾爾族係人性問題